除咗科技股 仲有咩美股值得長期投資

想平衡下portfolio
心水有CMG COST HD KO MCD DNKN BYND AMT POOL

OXY 疫情一完起碼彈上30

KO

賭場

TVIX

Visa

KO唔掂咩

Msci

ba

個人覺得無咩前景

brkb

買berk咪唔駛煩

真
入黎就係想講OXY

voo etf唔好咩

home depot

想買個股

好似跑輸voo wor

ba sbux

Dis 迪士尼樂園

WM同GFL

爸打識貨，百年歷史既公司

西方石油公司於1920年建立，總部位於美國加利福尼亞州洛杉磯，主要開採石油和天然氣。西方石油公司的業務範圍包括美國、中東、北非和南美，是美國第四大石油和天然氣公司。

你教我點輸

點解唔投資新能源

TSLA 信念股

NKLA

第二個Tsla

覺得冇
留名學野

WMT, JNJ

V
AAL

穩定囉
咩人都會飲

HTBX

HSBC 1865年 國際大銀行

Low Fdx

不如直接買巴群

ROBO
ISRG

SHOP AMZN

+1
仲有DOCU TTD

買廢老不如直接買aapl
佢大部份都係aapl

全部月線45度斜上既，自己揀

今日先跌到9蚊

倖存既油企

呢個堅

CSIQ
WMT
仲有等PS5發售既SNE

除左郵輪同航空
重有咩舊經濟股可以係疫苗出世後升一個double?
見一d舊經濟股eg快餐，酒店，賭場
呢d都升返好多，疫苗問世應該個升幅都唔會好高

其實舊經濟股會唔會price in左

Do your own research

金融 bac jpm
餐飲 ko mcd yum tsn bynd play
零售 wmt hd low pg
酒店 mar hlt mgm wynn lvs
航空 luv save dal aal
郵輪 ccl
油 oxy

for我自己既排名
越落越大風險

Reit

又唔可以咁睇
科技股個度好多錢
如果轉去其他版塊真係fat fat

唔好講 跌撚到仆街

航空 郵輪 酒店
唔會比油更大風險咩?
真係無生意 但工業點都要D油
好像澳航?都準備執

內銀 國家企業

問題係，幾時先完呢？ 已有無數專家話呢個武漢肺炎已經變風土病.......

仲有俄羅斯.....

Play

航空同郵輪基本上要靠發新債同埋新股嚟頂住

加上國際旅遊只會有限度地慢慢恢復

預無三年都回唔到氣

新型冠狀病毒既醫藥股?

佢好似用黎抗跌？

JPM

食品股 NOMD

同埋郵輪風險一定大過航空

疫情之下航空都會有基本嘅需求

而郵輪係非必要娛樂

NIO

認真

Berkshire Hathaway冇得輸

其實電車基本上歸類為科技股

BEKE

mark 好灑 凡係連燈常見股票都唔應該買

唔可以歸類於汽車股？
或者新能源股？
Tesla估值就唔講啦
但nio我覺得佢至少都有3-400億啦
佢宜家都仲係得suv
出年應該就出埋轎車
實有好多成長空間

NIO除左係中資之外
都真係冇得彈既

M

比我 每日幫你＋10%

一定好過nkla先

冇啊 都話allin tesla
連登仔話十年後你會多謝佢

其實講嗰啲都係行業巨頭

UPS

樓上有D真係買得過嘅。

係咪要morning star premium先睇到
點解我搵唔到嘅

千其唔好燈呀！

已被高追既行業巨頭

上面有人講過
垃圾感覺真係唔錯

佢auto pilot係幾廢嘅
所以我都唔太當佢係科技公司
當左佢係新能源行業/汽車行業

CRSP

百貨股點睇 ？ 好似陸續開番

M
KSS

DIS

當存錢有幾%增長囉～佢利息係愈比愈多，但.......都係少

最近跌市 發現自己個portfolio太進取
成手都係科技股
於是入咗少少SCHD
貪佢相對比較穩定啲

wm? 現價唔抵

ETF買VOO
個股買V

Tsm

呢樣野都夠佢死隨時收皮

車股:TSLA
新能源股:TSLA
公用股:TSLA
暖氣家電股:TSLA
核糖核酸醫療股:TSLA
汽車保險股:TSLA

後入華大媽屁股 NMSL

Sqqq

高乜鳩

依加除左泛科技股之後仲有邊個行業巨頭可以恢復疫情前水平

宗教股：tsla
個人崇拜股：tsla

ching點估值?

你到底知唔知咩叫高追

現價大過內在價值